其實冇必要討論林慧韡表唔表態嘅問題

我覺得嗰立場已經好明顯，再多嘅討論都影響唔到啲咩
香港都唔差在一個政治冷感嘅人
各位巴打不如都係趁依幾日叫多幾個frd一齊去 爭取下啲重猶豫咁嘅人好過
唔好俾其他事轉移注意力，陷入泥漿摔角
六月九號見